民以食為天

有冇巴絲知香港邊到有好味既kabab wrap 食

同埋紅薯粉 食過好多間都唔夠彈牙